香港有冇IT實習

是咁的,小弟i大讀hi dip
讀緊game dev
有學基本html,css,java,c++,c#
有1個sem學unity同max
(5個sem得1個sem學game野)
份c# porject因為分組多左出黎,我自己一腳踢
呀sir還做得唔錯
要做90粒鐘intern先畢到業

上網搵左成個暑假,都搵唔到intern
多數都係寫web同full-time
唔係介意寫web,但自己其實唔太熟
同埋都想盡量做game相關,有個經驗

香港地有冇公司請intern
我想畢業,又唔想係學校做蠟鴨VR project當I.A.
希望盡量係港島線附近
但黎緊開學可能要就時間
同埋自己搵個d intern好似要公司幫手簽14份野證明

有冇在職巴打介紹下

dse有冇5科2先?

老老豆豆, 冇
英文listening同oral都冇去
不過讀完飯dip
打和啦好嗎?

讀完飯dip夠考警察

Hk no it

體能唔好,步都唔多跑下

同埋唔想做警察,我想寫game,我有夢想

香港有intern，唔得既是旦搵間公司做短期contract幾個月或半年ko佢

我見幾間都要經驗
同埋都開學,唔係野日做得
我怕唔請

俾個官你做好無

唔好,唔想比人屌

如果係你畢業要求
1. defer都做左去
2. 番shifting既intern工做夜晚

經驗呢d野，係睇你識唔識做既姐
cv list out d projects同埋之前d工作經驗（唔一定只係IT既工作經驗）
其實有project做過，有code show比人睇都ok

多謝巴打意見

因為都冇特別見過工
只有grad個年做過下暑假工
我試下執執佢

執執個cv，你interview表現ok既話，其實一般都得
睇你中英文speaking點

有d公司可能有written test／coding test，通常都係好簡單既coding，好多時錯syntax岩logic都比offer